海航冇錢找飛機租金

HNA's airlines miss lease payments: report

NEW YORK (Reuters) - Airlines owned by Chinese conglomerate HNA Group have missed payments due on leased aircraft, the chief executive of lessor Aergo Capital has told industry publication FlightGlobal.

HNA had “stopped paying – via their owned airline subsidiaries – some lessors for leased jets for the past two to three months,” Aergo CEO Fred Browne was quoted as saying.

“We only have one aircraft exposed, but I know others have a lot more,” Browne told FlightGlobal. “If those lessors turn around and say ‘no more’ and pull those aircraft out, that could truly shake the market.”

Pressure is growing on the HNA conglomerate after a debt-fueled $50 billion acquisition spree including New York properties, Californian golf courses, U.S. electronics wholesaler Ingram Micro and stakes in Deutsche Bank and hotelier Hilton Worldwide Holdings Inc.

Its financing costs have risen as repayments come due, and ratings agency Standard & Poor’s last week downgraded its credit assessment due to its “aggressive financial policy” and tightening liquidity.

”We value our relationships with lessors and we are committed to meeting our obligations to them,” a spokesman for HNA Group said.

The rating agency cut the rating of Swiss airport services group Swissport on Tuesday due to the weakening outlook for parent HNA. [L3N1O54NC]

The conglomerate’s Chief Executive Adam Tan told a conference in Beijing last week that the company was considering asset sales. [L3N1NY4I7]

Headquartered in the southern Chinese island of Hainan, HNA started out as a regional airline. Among its other investments, it owns a group of mostly Chinese air carriers, including Hainan Airlines and Beijing Capital Airlines. It also has stakes in some foreign carriers such as Brazil’s Azul SA.

Uncertainty shrouds the owners the privately held company and some international banks have scaled back their dealings with the firm due to its opaque ownership structure.

The debt pile at Chinese firms is climbing, with levels at the end of September growing at the fastest pace in four years, according to a Reuters analysis.

又黎支狗強項：柒出宇宙！！！

The debt pile at Chinese firms is climbing, with levels at the end of September growing at the fastest pace in four years, according to a Reuters analysis.

黨呢？

如果真係 default
支那會唔會唔畀機主拖走架機

HX UO: 8蚊好平呀，快D黎買啦幫幫手

Per planespotters
HX 有 11隻 lease
UO有全部都係 lease

請服從党經濟毛式：債主做估東！！！

港豬: 好平呀，衝呀

樂視最多睇睇下冇畫面，飛機會唔會飛飛下樁落嚟

連幾個大股東都唔開得名。支那企業特色

飛飛下比人通知收機
要原機折返，趕啲人落機

應該唔會嘅
唔洗擔心

唔俾錢咪唔俾錢
我国肯用你啲飛機都唔識感思重敢收租

重有冇錢維修飛機

冇

幫你免費宣傳仲想點

亲！讓強大的中国人民坐你的飛機是你的福氣。

鬼咩 HX咁鐘意以本傷人

喪鐘已經響起

hx 班飛雞

勒索果幾間銀行融資都得 唔借攬炒

記得有飛機文話過大到不能倒

邊幾間？中資銀行？

終銀

海航集團永不倒 支那銀行水滔滔

根本睇邊間銀行淆底退出先，咁就骨牌效應黎料

不過佢有間德意志係手

仆你個街！亞視嚟嘅喂！

邊間教會

聽住先, HX都出名成日拖數.

改改佢

大家估幾時入court追數

hx d mk 妹

聽業內人士講 HX 稍為有啲料嘅空少空姐都經 experience hire 過因航

德意志自己都唔係好得去邊

東亞

好似有同學做HX
入職無耐

Call王岐山找數

邊有分有冇料啊 有一年經驗都會問有冇興趣過

19大之後已經問呢個系嘅公司係咪收得皮

不過睇個款呢班友都Cap足水走人啦

間公司找唔倒數咪好似樂視咁搵條友拖住先

樂視都未爆, 其實排隊都未到海南.

一齊爆就好睇

樂視 + 海航 + 鐵路部

呢單野竟然沉底？

根本就想mka short crew再勁d姐 反正魚翅自己都勁等人用 搶對家有經驗仲好啦

pish

鐵路部咁上下又搵條友槍決，之後又重組當無件事，點都唔會死

無錢請打手spin

鐵路部大需求實質基建, 又真係有黨照, 應該排隊都未到佢.

反而樂視爛到咁都未死, 真係後台咁猛. 海航柒極都有CASH FLOW, 應該仲可以玩多陣.

啲天價地點算

都好
可以繼續係cx 見到hx d mk妹

又推下先

Good morning

支那航空

快d過去HX UO返工啦，好快要去奴支審裁處呀

廚叉遲早執柒
因航醞釀罷工
點算好

支那未爆香港玩完先
香港人冇得旅行慘過冇飯食

執左應該都會有其他公司入黎食塊餅

繼垃圾大陸鐵路公司
又多一間垃圾航空公司

夹带私逃是实施中华民族伟大复兴的第一步

如果廚叉窮到飛機餐要改為雞卷
改咩名好

有錢找數未？

唔通仲留係HX咩
HX嗰名咁臭

其實緊係有錢，不過唔見得光遮

而家佢份餐就劣過因航

hx做得野果班一早過晒cx啦

好出奇？我有兩張快運機票退款都冇過數(成半年了)

仲唔快啲退錢保平安

笑鳥 因記咪又係一堆老屎忽 西面怪 擦鞋友 是非精 釣金龜 做條撚

呢期廚叉promote緊個mt program
識勁多同學apply